1226回馬槍 BE WATER 關左一半就走

大埔完成
旺角完成
學popo回馬槍

1500 太子道西moko外 20 防暴落地

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

⚠️ MOKO 要走 了⚠️

返緊工公司已經收到商場SMS準備閂

⚠️ MOKO ⚠️
目標達成 就要撤
一落閘就危險俾狗咬

popo已完成包圍網

小心便衣做嘢收網 3分鐘內會有大量防暴衝入商場

可以告公眾地方行為不檢

推

其實全人類一齊搭升降機同扶手梯都可以做到效果,唔一定blackbloc個喎,
人少少都可以塞到ground floor 同埋冇人會上到上面行

moko手足走喇

但好多手足都仲係black bloc